加果0.125% 打晒J 咁

又話加 0.5%

驚西咩

以前同女神傾連都冇機會，
而家有得拖手仲唔high 爆咩

加息又樓爆

減息又樓爆

加10%我都唔撚驚 呀

邊撚度拖手
係你鼓起勇氣同女神講早晨，佢終於肯點下頭咋

一個話題重覆開n 次...

成個財經台都係。仲要黎黎去去幾條友罵戰

仲要唔係對你點，係對你後面嗰個點咋

加幾多息就加幾多租